(31/12) CCL報175.39點，按周升0.91 %

CCL 31-12-2020 九龍 CCL_Mass 報175.39點，按周升0.91 %